證明唔到有礦機既Coulla挖掘公司創辦人之一 懷疑同幣少一齊搞FCC CAP水?

咁似Coulla挖掘公司 創辦人之一 Oliver既?
眼鏡 五觀一樣WO

左鄰右里

買左Coulla挖掘公司合約既朋友 已經成功輸左90%
今次FCC一定唔好錯過!

閱讀更多
90後懷疑創立詐騙挖礦公司 Coulla 獲利數百萬 各大媒體炒車幫手賣廣告 推市民落火

挖礦公司Coulla 派幣手法公開? (1) 覺得係唔係騙局?

Coulla 挖礦公司 創辦人Ronald Ng要告連登仔 懷疑轉個開POST澄清貼假礦場相 算唔算欺詐?

斃！

仆街 同一集團黎

推爆佢

有無得做空呢d公司，發硬

有礦場相未阿

LM

PISH

push

Pish

FFC—->IFC

成班仆街坐埋一枱

pish

加火

推到全香港識佢地

喂 幣少 之前又話coulla係騙局 做咩又同人合作